---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Irina Zajcew"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150922|nie powiązana ze Szlachtą, utajniła dane Elizawiety. Nie wystąpiła na tej misji.|[Och, nie! Porwali Ignata!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140708|która wiedziała, że coś jest nie tak lecz nie spodziewała się zdrady Whisperwind oraz męża. Wiedziała, że może zginąć. KIA.|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|10/01/21|10/01/22|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140618|której wszystko wymknęło się spod kontroli. A zwłaszcza działania Mariana Agresta kończące się Krwawą Nocą. Wysłała Whisperwind, by ta zabijała Saith.|[Upadek Agresta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|10/01/17|10/01/18|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140611|która powiedziała w końcu Wacławowi że agentem Inwazji może być każdy i wyjaśniła, że współpracowała z Ottonem; przy użyciu Tatiany zestawiła połączenie z Hektorem.|[Rezydencja Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|10/01/15|10/01/16|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|ta, która wiedziała więcej o temacie Moriatha i stoi po tej samej stronie co Agrest. Chce, by Wacław współpracował z Blakenbauerami. Ma Karolinę Maus.|[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140208|matka Tatiany która ma niespodziewanie sporo wiedzy na temat lokalizacji córki.|[Na ratunek terminusce](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140219|emerytowana terminuska interesująca się poziomem zdawalności terminusów w Kopalinie. Bardzo zainteresowana Moriathem i... Inwazją.|[Niespodziewane wsparcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140409|terminuska która szybciej poświęci Tatianę niż dopuści do tego, by Swietłana rozerwała polską grupę Zajcewów by ich "oczyścić".|[Czwarta frakcja Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140408|wysoka terminuska Zajcewów i żona Benjamina która ufa Marianowi Agrestowi.|[Czarny Kamaz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|9|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Wacław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waclaw-zajcew.html)|8|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|4|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|4|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|4|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|4|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|4|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Swietłana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swietlana-zajcew.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Waldemar Zupaczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waldemar-zupaczka.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|2|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|2|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Bożena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-zajcew.html)|2|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|2|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Zdzisław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zdzislaw-zajcew.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Nela Welon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nela-welon.html)|1|[140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Malwina Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malwina-krowka.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Maciej Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-zajcew.html)|1|[140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Kaspian Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kaspian-bankierz.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Czarny Kamaz 314](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-czarny-kamaz-314.html)|1|[140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|1|[140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Andrzej Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-sowinski.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|1|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|1|[140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
